低能，又關港獨事？微博網民呼籲抵制寶礦力

嘜鳩都話港獨，cls!!!!

Push

你地飲元素週期表啦

笑撚左

大陸有得賣加咩
定係佢地當左係水動樂渣

SO原來係有既

原po被人del左

寶礦力本身就係日本野,你班支那人本來就唔應該買啦
抵制條撚咩

華為用既鏡頭公司出左個64廣告，點解唔抵制華為？

成班玻璃做

死大陸閪有閪錢買咩你老母

啲大陸人咩都會扭曲做港獨架啦

由得佢地啦
口個套同做個套跟本唔同既

唔通真係飲元素週期表咩

站在公司立場無咗成個大陸市場

佢地本身都少飲寶礦力
扮晒罷飲

飲酒食煙先係你地日常生活，呢啲運動飲品唔洗啦

佢地買唔買到真寶礦力都成問題

玻璃心

Google完先知大陸人飲“脉动” “尖叫”

佢地係咪唔知保礦力其實係日本公司

啲人係咪唔知打港獨會俾人ban嫁on9

大陸人本身就唔飲..

點解支那人可以咁on9